佐敦有手足失去知覺有冇人影到相？

記者有行過去近鏡但我影唔切，瞓低左好耐先有消防，唔知咩台直播，隔離係環盛找換店

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

瘋狗直播，有返知覺

起碼清醒

手足保重呀

推，認人，唔好被消失

清醒上車